[澳洲遊行］大陸男子發癲大嗌，又柒出國際

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1

男子=樓主？

咁你都知？

哎呀，我覺得自己好聰明。

媽的被你這個港獨廢青發現了

香港加油。

樓主食早餐未

人在外國，就黎訓

咁你訓啦柒頭！

巴打咁早起身準備去和你塞？

返工了

唔罷工？

不了sorry,再罷冇錢食飯了，對不起